IQ題 有咩海洋生物識飛？

有咩海洋生物識飛？
兩頁開估

唔係

阿蝦 我要飛往天上

萬刀甲

要飛唔代表識飛

秒

都合理
不過唔係心目中果個

我覺得我個答案高汁d

睇黎大家都訓哂聽日返工早起

鯨魚
因為飛完水就要鯨乾

海獅
因為菲斯

八爪魚
用octopus 搭飛機

海鷗

蟹
因為蝦兵蟹將
將可以飛將

魚
因為子飛魚

魷魚 因為似火箭

龍蝦 因為龍蝦

的確係魷魚
不過解釋錯
可以再諗下

猶如天空中盤旋？